有冇90-93巴秋入黎吹兩句

我中左

唔撚洗做咩

而家先上水

做咩喎

sorry 車神

好想飲醉

唔係講u啊梳

點解呀

因為未試過
同埋唔開心

第5 罐

可以飲到入廠未

未
當你見到罐身1664變咗1874
可以入廠

我想死成全我pls

星期一？

個天唔想你死 所以唔好再飲啦

或者8964

唉 我星期一都去 不過唔一定幫到手...

之前覺得住黃大仙個啲都係仆街，估唔到原來咁黃，只有個條仔係死仆街，對唔住黃大仙街坊

飲啦，飲死我啦唔該

一個區唔代表咩既

游巴

好撚攰

你會唔會慢慢變到死心

唔好有事得唔得

今晚咁亂 聽日後日點算

返到去？

肉巴

玖巴

save？

職巴呢
上黎報個平安

on the way

忙到仆街

紅色既朋友

飲左半支威士忌

今日返咩更？

咁你係咩色
我係咪藍色

今日angel
星期六/日又上山？

你灰色
我黃色

番到

點定架

有試過接囉，其實都幾煩，又係的士咁

幾年前你公司載具係橙白架嘛，依加轉晒灰
其實係油左油定換左新機？

終於返上床

番到喇

靚女

又可以諗定聽日有咩節目

good

訓唔撚著

same here

諗緊聽日做咩好

將軍澳

將軍澳地勢好險要

張床特別舒服

多謝大家

又一年啦

18歲生日快樂

痴線會死

尋晚到黃大仙
下一區會係?

無上水半日又開咗新post

發惡夢呀發惡夢呀

琴晚好夜先開啦

琴晚大埔警署勁驚驚囉，整定晒水馬

唔知點解會頂得住

想一陣食m記

食！

我瞓咗五六個鐘都暈暈地

好 煮左好多日通粉好悶
係床hea多陣就去刷牙落街買

我落街買咗罐咖啡
又想返去瞓

訓下啦 尋晚幾點走呀你地

三點
不過返去一路暢順

琴晚掛住追live睇到勁嬲

屌

又angel

又話一點？

大家生快

good 最緊要安全

有講過咩

生日快樂
記得辦理身分證

兩年前試過唔記得比人塔

將軍澳都係

你要揸車喎

早晨

之前肥話9-1既

我都睇到勁嬲

我睇埋個記者會先訓
講啲野廢撚到
立場哥哥最後好火

本身我預大家玩到一點左右既

大家始終冇意識到happy hour係要早去早散

耐無見想見耐啲嘛

真係要捐錢俾立場新聞

無睇記者會 又係錄音機？琴晚睇live啲記者們都勁嬲

立場既總結
警方拉左二十個人
強烈譴責一切暴力

啲記者問佢黃大仙啲野佢就答旺角尖咀
又屈啲炮竹係示威者扔宿舍
問佢好多街坊係到點解扔催淚彈
佢話啲激進示威者換左衫混入人群
再問咁扔催淚彈唔驚比示威者混入既街坊受傷咩？
現場情況好混亂

又係度講廢話成日都屈人 影住哂係狗宿掟落嚟嘅都屈得？

如果聽日都 angel 就好

你有飲嘛

今日冇揸 諗住一上車就訓

今日要俾心機推post

肚餓

食緊m記g翼餐

岩岩先起身

又g翼

好耐無食過喇喎

訓咁耐

你尋晚無食咩？

無呀

我尋晚影左張單
駛唔駛send比你？

而家唔洗喇唔該

突然好想食蒜蓉開邊蒸蝦

ok

寶琳加油

如果日日都angel就好

咁都得？

加油

屌，去比 d 黑狗打一下，之後玩3個月先講

尋晚睇live睇到三點幾

一陣落去鋪頭痴聽日罷工通告

聽日大家會唔會出

一諗起就又攰又sad

平時金鐘去尖沙好多大陸人
今日放眼望無晒佢地踪影
好開心

收左工出

清靜嘅香港

聽日我會係大埔集會

我應該黃大仙

琴晚黃大仙俾警犬叫除衫個位哥仔，原來有樣有身材

上水

92巴 個樣好童顏 有無巴絲same

我同你都差唔多
但4點幾有個人拍手跟住撚班狗真係笑到我呢

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

我都睇左果個

又走得快先好野

應該有樓梯落埋去

我喺Facebook見到一段啲義工幫一個係旺角大街賣報紙嘅伯伯 帶佢去地鐵站避難 個賣報紙伯伯係冇防護裝備。當時已經放咗煙霧彈 我見到個義工同埋個伯伯都好辛苦

我上級係藍絲 😭

91絲琴日入馬會仲俾人查身分證

心情唔好最大既娛樂就係訓覺 訓左就唔會心情唔好

請病假不是罪

心情唔好會瞓唔到

同意

理鳩佢

終於返到黎

有同事俾人REJECT

可以訓到死未

買唔到安眠藥

照返，唔做野

Welcome home

有醫生紙就得啦有得reject架咩

睇中醫

去到訓唔到既程度就好嚴重

終於回完氣

會頭痛，心神不寧
點都訓唔到

你果隻應該係憂國憂民級別

幾時食甜品好

唔一定既

now

你做咩黎？當更定放假？

我今日全日都谷住谷住咁嬲

要搵埋甜腳

食g翼都嬲？

g翼解唔到我既屈結

琴日當更姐

邊到

咁係因為食得唔夠多

好似話係屯門

4隻好飽喇喎

好遠

你咁細食架咩？

YES AR

15樓都中招

Now

痴撚線公司

虹橋？

好想瘋狂講野

隨便講

講囉⋯⋯

屯門一個地方，食甜品

個老豆都真係算好脾氣

最近窮到d護膚品用完都無錢買新

今日放假？

痴撚線細路女得2歲，想人死咩

係呀 抖返兩日先

好撚嬲

你地做緊咩呀

追新聞

執屋，洗衫

打緊邊爐

沉醉緊係悲傷同孤獨之中

係床攤緊

食小肥羊

真係癲撚到

唔記得今日有公眾活動
走左去搭紅隧巴返港島

搞咩夜媽媽傷春悲秋

去咗試卜卜蜆

係咪好塞

有架咩 點樣架係

就係夜媽媽先變得咁悲
鬼叫我下降星座係雙子

我岩岩食飽攤係到 之後起番身勁多胃氣

完全停左 頭先通返睇
唔見示威係我地個邊出現
唔知點解要封
班狗玩野

睇新聞

咩黎？

所以d老人家成日話 食飽唔好即刻攤係到

呢幾日唔知做咩成日胃痛

有無食藥？

同問

類似雞煲咁 不過變咗蜆煲 有得任食
食完就落湯打邊爐

雞煲變咗蜆煲

有呀

食過一次卜卜蜆，真係好似食緊沙咁

聽日請假抖下啦

Hi, 岩岩睇到想讀果個 course 要 ielts academic 7.0
我得中五掹車邊合格，好沮喪

由細到大都食完即趴
中學最嚴重 番完成日學 放學食完飯係梳化訓到2046

後天補救 考多幾次

補⋯去邊好，英國文化協會果 d?

但係蜆本身唔夠雞咁有鮮美

其實我淨睇月份唔係雙子
呢個性格不嬲都係咁
入夜特別感性
係近排開始睇下星座野先發現自己下降雙子
就好形容到我

um你上網dl左d pp操下個模式先 reading果d有得操
至於補就 有無巴打有好提意

懶到你

佢地用沙白 係鮮味既 但肉唔好食

咁夜晚情緒係容易down d
所以話夜長日短既國家都多人有情緒問題

搵d野做下分散下注意力啦

就係搵唔到
以前都好鍾意打機
唔知佢大左定點
越來越冇動力打
唯有上黎搵人吹水

咁我都覺自己幾懶
唔係我都唔會design到間房咁多機關等我唔洗落床都做到所有野

最偉大就係我張書檯其中一面可以拉多一倍出黎咁我就可以近d張床

廢人咁

真架 沙白係咪蜆既一種
我好鍾意食豉椒炒蜆 去親大排檔必食之選

炒蜆要食花蛤

我都會 有時連打機都唔想郁
唔緊要啦 傾計都好開心 我都想同你地傾計 一齊

我識呀呢個 超厚肉

沙白係蜆既一種啊 煲湯底係正既 但肉就實啲

你可以去做室外設計
設計d懶人專用傢私

有街坊比狗打

又學多左樣野
講到好想食 點解次次夜晚都係講食

室內呀

所以我覺得智能家居幾好 第日嫁左人間屋我都想整智能家居
最緊要係吸塵機械人

所以我叮左個燒賣食

流好多血

好好味咁 我都覺得應該要買d公仔點心番黎叮

邊區

一包燒賣唔夠食
但咁夜食得多又唔健康

試左先

有咩分別？即係clams?

無食晚餐咩

你既街坊？

嗯，放棄就咩都冇。個人生就好似一條定左既軌道咁

oh 我轉頭睇 我仲聽緊古典音樂

我觀塘

品種唔同囉
食落口感都唔同架
上者係沙白
下圖係花蛤

有啊 但我減緊碳水化合物
所以食唔夠飽

7.0咁高分 咩course

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

爆晒血
心理壓力真係好大
日日都睇戰爭片咁

呢個入左然後？

個老豆而家比記者訪問緊
啲狗好明顯知自己打錯人所以佢先有機會比記者訪問

好似平時食果d普通蜆似上面果d多d

oh 練大隻呀

睇緊書 history of britain＆ireland

最緊要做自己想做既事！去搏去試！

唉 我有睇住
個人好辛苦
原來自己個心理健康咁差
抗壓性咁低...

唔出奇啊 卜卜蜆 任食火鍋果啲多數都係沙白
好少地方係煮花蛤 通常係食海鮮既地方同大排檔先有
因為花蛤貴啲架嘛

多謝大佬，雖然我睇落差唔多

減脂囉 本身都唔算肥
想線條靚啲
分左手要識女仔係要提升下自己

Irish

大隻仔！

岩呀 都唔行出一步去試 咁實咩都無

因為我好鍾意食野
所以對於食材認識多啲

yes 2個價錢架 我記得仲有一款蜆

加拿大 paramedic

唔是啦
我唔係練多肉既人
只不過想有少少線條睇下咁啦

訓了

可能你講沙蜆
同花蛤好似樣 有好多人唔識分
好易俾人呃

好事呀 最緊要係段感情有得著

真係會有壓力好唔開心

你係？

因為要識藥名 etc所以要英文好？ 係咪咁

好攰.. 開始頂唔順

大隻仔

係呀係呀 真係分唔到

嗯，但係總覺得太遲醒覺，太遲領悟到呢個道理

西餐我就識

總之就要克服

唔好睇住
抖下先

我English sor

好辛苦

遲到好過無到

加油！

DKLMCFH
壓力大𠵱家
聽日瞓到5點!

搏 WH 都係得返一年

唔知聽日會點

好好睇 不過超大本 又厚

試過打邊爐去街市買
問佢花蛤幾錢斤
諗住貴少少冇所謂
點知佢畢沙蜆俾我
我即刻屌佢
跟住扮晒野話 係喎係喎 睇錯左
以為後生仔買就唔識

我番工學會左遲到寧願唔到
試過遲到個半鐘俾人屌足1個月

哇 勁野 咁其實點分架

聽日實大把人出黎

又唔係勁既
對食方面執著啲者
要分既話花蛤啲紋冇咁出
同埋再長身少少
仲有就係個樣隻隻都近似

呢張係沙蜆

我啱啱食嗰間又無 都算唔錯

都係㗎 不過未試過 所以先去試

今晚都唔知會點唉

無人理

長知識 咁日本清酒煮蜆呢

啲黑警係度呃OT

一早請左假罷工

都係 唔試下點知邊樣好食

我會用沙白
煮野食我都會間唔中煮下
用沙白個湯好味好多

將軍澳又亂打人

有

我罷唔到工

已成常態

聽日做港奴

我都係
我講明邊個送貨過黎唔罷工我係唔會收

觀塘友屌到啲狗入返屋

我都罷唔到
公司冇工會
又唔支持員工罷工

觀塘個邊準備咗有色水

看完獅子王
開心

邊區？ 中環L

機場

同行業

好叻 我身邊無邊個男仔識煮野 你仲咁講究

丁滿 我都好想睇

hi 好似第一次見

呢個鐘數就想食甜點

之前工作忙，呢排夢遊，online多翻d

而家煮飯冇分男女架啦
所以諗住學下冇壞

喔 welcome

wow好男人黎

又胃痛

可惜男不壞女不愛呢
我上一段感情 全世界都話佢執到寶
但最後佢話冇左熱情

有無藥呀 無事呀嘛

執到寶呢句其實掉番轉黎聽落都幾傷自尊心

History好睇啊

打錯

其實係香港先咁落後咋

永遠奸角都係英國口音

朕認同 由細到大最好成績就係history
唔係搵唔到食 我大學實揀

即係咩意思

喂我廚黎喎

都係既
佢又唔係多優點
又太依賴我 乜都要我照顧 湊女咁
所以諗返都好笑
佢啲朋友成日講笑叫我搵過另一個啦
不過感情放左落去 覺得係一種責任

佢無視你喎

你幾時係我身邊既男仔 你話幾耐無見過你

Hi🙋🏻‍♀️

係呀 鍾意左就自然好多缺點都包容接受 覺得就下就得啦咁
太依賴一個人其實兩方面都唔好 都有壓力

屌唔係掛？

美孚手足支持住啊
可以被罷工都得

肥毒存在價值= 0

所以初頭分手都好辛苦架
但而家諗通左之後覺得
唔習慣既係身邊冇左個人
而唔係留戀係佢度

Okok 心淡無fd子do

而家係咪剩返美孚？

你唔係邊樣

可能會係想有人陪既感覺 突然無左個人同自己分享係孤單d
而家move on到都好事 值得鼓勵

你下次出聚先講

主要幹道睇下聽朝點
家下將軍澳,黃大仙,觀塘,天水圍圍緊popo

觀塘將軍澳都未完

天水圍都有？

有人走左落樓影
但家下冇左

都捱左幾耐下
老實講我都做到仁至義盡架啦
所以無悔
唯有從新出發囉

到你搵到第個 就唔會再覺得佢係咩一回事 總知無野遺憾就可以放低了

黃大仙想出煙
唔知霍絲有無落去

我都係咁安慰人地
都好努力咁同自己咁講
分手者 都唔係乜野大不了

將軍澳都有人圍
但係我好攰

你抖下
留返聽日
我問左霍
佢無落去
而家安全

you are not alone

謝謝你

訓先啦 再傾
冇得罷工啊聽日
只可以心靈上支持大家

希望可以被罷工

dklm黑警
天水圍女

話人掟嘢，睇live都無掟

抬入去姦都似

混亂真係唔係理由囉
擺明專登

夠鐘做港奴

返工都好
收工記得去撚popo

今晚又去圍撚住佢地

停哂

早晨
等我今日慢慢返去先

被罷工

我都係

返到咩

我決定慢慢係地鐵站等

我去遊下車河

觀塘站停鳩左喎

閘都冇得入

我而家去坐接駁巴士再慢慢返去

公司server有事?

無remote 又被罷工
等下啦喂

無返工

條龍打蛇餅

你邊個站？

啱啱上左車，唔知幾時先去到九龍灣呢

我喺紅隧口
但好似幾順暢

屌，點解咁順架
我到九龍灣啦

南昌

我搭回頭車返去訓

上到車？

返去訓好過係公司聽同事講廢話

港島地鐵瀨屎

打嚴重蛇餅所有人要係呢到落車

今日慢慢嚟啦

係邊？

我仲想話一陣點出去

絲打已經報平安

佢真係驚唔夠多人去集會

我諗住行東區走廊架啦

佢都唔知係咪想激起民憤

返到去繼續訓

抖下

琴晚先顛，今日下晝有女權集會

點先做得出

好彩絲打無事

話地面👌🏻

做樣都唔識做好D

你出旺角?

被罷工想睇狂野時速

未拎波紙呀

附近有得睇？

有卡有波紙

睇下地鐵點先 唔想行過去 熱到溶

有呀，未夠鐘睇，諗緊睇戲定訓晏覺

睇戲好啲

個市之前真係無跌過
最大影響咪元朗傳黑社會出黎屠城個次囉

去集會

天水圍捉左三十個

好煩囉 副太陽眼鏡又唔撚係我屋企 屌那媽 點呀

帶遮

搵到喇 帶左
今日心情好暴燥

冷靜

各位加油

每日既心情一日比一日暴燥

變左遊行

同事?定街外人?

旺角行去邊到?

投訴你黃色？
你老細點講？

佢地好似都係附近活動咁

你自己有冇心水邊個做?

老細係黃？

小心！

小心啊

肉巴返工？

返呀

小心呀你要

各位為左未來既巴絲更加要

要課金比佢地

ig講？

好撚癲

食左兩粒

對眼仲係好痛
有種好似好眼訓既感覺咁

金鐘頭兩次 各食一粒

有冇戶口心水推介？

89 年底既入唔入得黎傾偈

你好

小心，如果要生理鹽水可以等我收工

hi 你都89?

屯門個阿叔好煩呀

有一個朋友 出左銅記
佢要我照顧返轉頭

立場做得好 我諗住過兩日課

你返工加油

我90

過多陣應該走
聽日要做返老師

星期三開課

睇下你返東區仲會唔會腌眼，會就拎 d 比你洗下

櫻花老師

唉

應該好d掛
晏就到而家好左好多
沖個涼我諗就得

點啊同學仔

冇，叫下老師早

咩星座?

唔好出北角

白羊

好癲，白熱化
希望香港人既抗爭真係有用

早！ 今日收幾點啊你

我同朋友都覺得開始迷茫

請堅持，我地做緊既野發出既每一句說話
都係為左我地既家，我地愛既人，為左公義
有問題既，從來都唔係我地
係個政府
而家做既野，可能睇唔到有咩反應
有咩回覆，對件事有咩幫助
但呢啲只係因為呢個政府既麻木不仁
我相信我地堅持我地既理念
我地最後會成功
香港人從來都係最優秀既一群人

買物資到場

肉巴 我呢刻直接面對住 真係好冇力

依家睇住個live都覺得好嬲

希望係
會堅持 不過希望做得岩
雖然唔係咩班下一代點
但係自身都好迷茫

我都想講
物資可以點幫
今日落場 真係覺得物資好緊要

加油啊！

我會架喇！你地都係！

我今日都出過去工作，叫盡左力

唔好太自責

坐向電腦都可以繼續出post俾出面知

好想睇黑社會比人打鳩返轉頭

放鬆一下
做一陣港豬比自己抖下
無人會怪你地

放，唔洗？

回家路上 暫時okay
不過唔知係心理作用定點
好似仲聞到個陣味

今日放咁早既

落左邊個場

都唔知點做港豬

可能衣物吸左味姐，沖個涼換件衫冇嘢
唔早喇，hea 幾個鐘，聽日又返工

已經換左先離場 返去沖個涼
平時好似見你放好夜

早d休息

我都係89架
跟住都係白羊

辛苦你

我都係盡自己責任

北角先岩

見到d on9呀叔話班學生暴徒就嬲咁撚無知米生女

一時時喇

頭髮都幾大機會吸味

唔辛苦，職責。
呢個時既香港更加需要其他組別去撐住。共勉之

到屋企啦

篇地開花

加油啊

[member]真係dklm！
番到樓下 一個男人拖住件新移民加一個女 話班後生係暴徒。我心諗咁唔經大腦 唔好生小朋友啦
你個女既將來唔理架？家下班細佬應該享受年青時生活 幫你上戰場 係到講風涼話

射到我屋企附近［/member]

大家都加油

教咩

心傷

唉 睇住好心傷

頭先問 ot 我都舉手，不過齊人唔洗

休息下，留下精力

教bb仔

搵到男人未

休息下啦

無人性架 係屋企掉漂白水落街 街坊中到正

都唔明點解啲人可以完全埋沒左良心

藍屍無腦架

無腦先最善良
係佢地自以為自己叻過人
自以為是

公司係咁，有屎就搵定人食先，冇事就揮之則去

記者嬲到痴左線

正常 每次出去見到都係咁
佢地對記者根本完全唔友善

睇下街食下花生，好想睇黑社會比人打撚死

佢地直接射中記者 又拉左個大公記者

係屋企睇緊 樓下好危險
但仲未平伏情緒

係佢地角度根本就覺得記者係對面既人
如果唔係新聞自由採訪自由
一早拉晒

係呀 但岩岩記者話佢地有幫過警察 警察咁樣對佢地

大公已經係共狗報都比人造，緊係嬲喇

有記者被Head Shot

tg1000個

係呀
但岩岩拉左果個記者 放番出黎
但係佢頭傷左

大公報個個？

采風，唔知咩記者黎

沖完涼好似好d
係眼乾澀少少

唉
個腦

乜我同你咁近

再洗下
驚你仲有野係入面

頭先一洗就痛
所以洗左兩次就算
諗住早少少訓睇聽日點

我住偏遠地區 無人搞入黎
佢地係激將法 激你暴力再話你點點點
唔好理佢

我要休息啦

好好休息

休息緊要 健康至上
留得青山在啊

岩岩去左屯警現場睇

咩環境？

屌！係咁射

用水喉水？

希望我同香港一齊好

係啊 沖涼既時候
側頭洗

出第三輪 煙霧彈

萬事小心

水喉水洗眼唔太合適，水勢唔岩。
Con 水就岩少少，生理鹽水都ok

唔好拎錯洗 con 水呀

咁大獲
眼藥水得唔得

荃灣有人斬人

我得1 day
同埋好少帶

睇緊消息
有無直播？

食完過期催淚彈，會肚痛架喎😱我又真係胃痛呀

應該麻麻，而家諗到既最可能方案，眨多啲眼或者打喊露或者喊下。
再唔係唔小心有野入左眼叫車，佢地會有洗眼水。

又頭痛瞓唔到

做咩事？

呢排成日係咁
好少一點前瞓到

食左藥？

荃灣睇相 堅傷
痴撚線 國定殺戮日
但青年人唔比拎武器，唔比自衛係咩玩法
D 狗週到一定捉後生；黑社會呢，刀手呢？

睇左荃灣好嬲

見到段片個白衫比人打好治癒

我平安返到屋企了

平安就好

但同時我諗起有人挨左刀

未訓傾下，上便壓力？

27353355
所有人同我記住佢

睇live d街坊鬧得好正

Tko有手足比狗捉左

晏就黃大仙有個沖太前都捉左

你個圈真係細好多，小心小心。
同佢玩專業囉，姐係你果 d 好多專業野架嘛。咪不停問下膠野囉，識既都問。
我依加都成同 d 藍血玩膠

有人上面樓扔野
有街坊落左去
記者個一下行開左
返轉頭其他街坊就話啲狗指住其中一個著黑衫既街坊話佢頭先好似有份扔
之後捉埋佢
cls

下 係真唔係呀
我都唔明點解佢俾人捉

冇呀
又容易醒，唉

仆街 夜晚瞓唔到頭痛 朝早唔多瞓又痛

小羊早

sick leave喇

你食啲止痛藥啦

貓絲早

早呀月巴

大家早晨

早呀玖巴

中左咩

琴晚睇直播睇到訓著咗

公司部份員工走左黎我個邊個office

有無人睇緊連登仔女記者會

琴晚睇到嬲得滯熄咗走去瞓

這是右邊

好pro 仲有埋手語

明知說服唔到地平說班仆街但係依然會嬲

真係兩文三語，中英文手語

90-93呢個range有咩特別意義嫁？

冇啩

仲有9個字先放飯

尋日無野做
今日忙到死

連登仔女真係好勁

嘩 真心感動
叮噹呀！
多謝老絲

放飯啦

真係想知？

有人中文U打錯字

無野既

下星期返工？

海巴

恭喜

想出下街 準備出下去先

早知今日射下波

呢個tour，坐8個鐘車，幾個鐘上山去垃圾寺，中左伏自己坐車去和歌山城，黑潮市場，貓站長仲好

好撚攰！

可能要ot

慘

好悶 坐左全日office 實際做野時間1粒鐘

成日聽到狗車聲...好似開始有D幻聽

個人好似身在平行時空咁
一邊好和平 一邊在亂世

訓醒好左好多 唔該晒

要body check

小心

好慘

本身明明可以唔駛o架

放鬆下先巴打

佢地嘅未來好重要

女其實唔撚唔得

有事發生？

都係 不過我好似幻覺咁

救命

gay

無乜特別既
多野做
本身都可以準時走既
但我個fd辭左職就唔做野坐到夠鐘收工就準時走

如果尋晚啲黑社會唔係比人打
而係比幾十個甚至幾百位輪住錫佢春袋
我諗對佢既攻擊力仲高

請左新人未

未

咁大獲 未請 定未請到

好撚驚

未請到
我公司出手低掛

咩事？

佢做得好好多無知婦孺信佢

公司啲廢老？

13歲都捉
cls

on撚鳩
佢路過
點襲警同有攻擊性武器

早收

想恐嚇人啫

男人老狗洗唔洗下下小家到要hide 比member 睇

救命
坐係隔離啲廢中真係食得屎

坐正地盤佬或者十鳩幾日唔沖涼個d 先係

低鳩能，係會員就睇到啦，除非我要入密碼先睇到
同掩耳盜鈴有咩分別

佢冇ac

tg group?

唔好做埋d 小朋友野啦

我坐樓下公園飲緊酒
隔離有幾個廢中坐係到吹水
一開始話元朗個班on9無差別打人
應該好似尋日北角咁直接搵示威者打
我心諗佢地打輸你唔撚講
之後又話尋日班福建佬係輸左中間個鐵欄位
又話班示威者根本無戰鬥力
三十個人都唔知有無等於十個人

車巴鍾意叮噹

🙈

個個都問做咩琴日唔返講到口臭

cls

岩岩又捉左個女🙄

駛撚理佢地咩

心情邊有得好啫

我話:好過你地做豬呀整係識食

我呀

我想講買野都搵真係低能

拉*

一定係捕撚住架啦

好賤

我都睇緊

好痴線乜如話買電筒嗰間野係攻擊性武器庫

無人會心情好..

係

真係....
訓唔到 四點幾醒左

痴線 總部開記招

你唔同立場你肺入面既氧氣都係攻擊性武器

一點訓著 四點醒
聽日仲有小朋友返學
唔知點捱

唔爭氣地笑咗

想睇

你而家訓啦

都唔知睇唔睇好
睇一定更加燥
但唔睇又唔知佢可以有幾無恥

叫櫻絲唱百變小櫻黎自我介紹

1001？

我地會有專人幫你度身訂造一個專屬於你既gif